「認真問」四大天王唱功點排？

四個紅遍亞洲華人地區嘅天王

張學友最勁應該唔使講，呢個應該無人反對
但我比較想知點排老黎、填海華同國貨城

老黎-唱情歌無得輸，情深款款，聽到耳仔出油，好有feel
仲有各種各樣電音，當年hit爆全城，落親disco必播老黎快歌
代表作:我這樣愛你、如果可以再見你、越夜越有機⋯

填海-好多悲情歌，個人認為佢唱歌好有氣勢，唱腔都幾特別
代表作:忘情水、你是我的女人、冰雨

國貨-勁歌熱舞代表人物，但唱功稍弱，偶有情歌但未算出名
代表作:櫻花個首(唔記得咩名)、二十六夜、狂野之城

我自己咁排
學友＞老黎＞填海＞國貨

真係好懷念個陣仲讀緊中學，日日就係聽住佢地啲歌度過，青春啊

學友>>>>老黎>>是撚但

agger

老黎果種唱出黎淡淡然既感覺但好有感情，唔係技術上可以練到 張 >黎=劉>郭

老黎本身個中高音KEY 普通男人好難唱到

唱快歌都可以著西裝企定定木口木面唱
真係無乜邊個做到

削骨＞牙fred>俊弘＞坤哥

劉=黎>郭

唱現場 張 劉 郭 黎
CD 張 黎 劉 郭

國貨唱現場可以排高過劉

老黎現場確實一般
早幾日過澳門聽都覺得佢唱得吃力

邊個黎？

老黎有d位歌神都未必代替到。
佢把聲都幾好j 唔走音之下

郭富城既弱

城城現場唔差嫁啵

咪話佢可以排高過劉囉

我又怕心難死

行近，我又怕驚動你

我又怕心難死

我係奇怪個巴打放佢低過填海姐

師父明白了

想知學友唱唔唱到呢種情歌，真係得老黎先駕馭到

老黎現場都幾有功架！中環個場
呢首係唱比樂gay兒聽

屌你四條蛋散比你一次過出晒

除左坤哥其他真係未聽過 乜水

梗係啦 聽完隻棋唱歌耳都聾埋

呢首正到呢，黎氏情歌

吓
四大天王係得呢四個架啦

四大天王有3個唔撚識你出嚟開post?

樓主咩年代

Sorry囉 無做好功課
原來而家已經有新4大天王

屌原來我都打錯，削骨＞牙醫＞牙fred>坤哥先啱

還我電狗哥

填海個名唔錯

個人覺得
學友>>>>>劉華>>舞王>黎明
黎明啲歌 真係齋作得好填得好
唱真係麻麻 尤其你聽過live的話

我聽過好多次live
個人覺得佢把聲好磁性，好沉實，有啲位尾音震得好恰當，音準係呢幾年進步左好多，實力真係有嘅

不過依然係有缺點，好明顯有啲位唱得好吃力，而且個肺應該係四個人入邊之中最細

等睇某粉又衝入黎 講只有世界第一

邊個

張敬軒？

新四大天王

10年代既四大天王，張敬軒 周柏豪 陳柏宇 林奕匡 !!!!

嘩，洗唔洗咁快出黎護主啊，踩親你條尾

邊到護主 護邊撚個？精神分裂就唔好衝出嚟啦柒頭
我話張敬軒係新「新四大天王」

可惜1516年903最男輸比坤哥 笑死人

[月經］eason 有咩冷門歌好聽

【世界盃】還原事件真相 陳奕迅遭外籍球迷無禮對待

真係好可惜 LEE年某世界級歌神 居然 都輸比 坤哥

2015最後五強：陳奕迅、張敬軒、羅力威、周柏豪、吳業坤
2016最後五強：吳業坤、周國賢、陳奕迅、陳柏宇、張敬軒

請問關咩事呢？小學生做完功課未？
你話10年代新四大天王 係呢個post quote你個post都關事啊

咁我話10年代新四大天王 又關你咩事啊 衝出黎柒唔切

But:我都好想可以做番學生

張敬軒係10年代四大天王喎
1516年叱咤男金歌手金獎張敬軒
陳奕迅呢啲過氣老餅wfc